係咪要做啲政治正確既事？

可能好on9，我都唔知有無用，但純粹由個玩法去諗

國際基本承認香港係中國既一部分，依家港府管治失效，政治正確上我地係應該向國家主席求助，要求佢回應
大家都預計到佢唔會應/強烈譴責，咁樣會唔會令外國有機會以人道理由介入？依家習大大就係以”內政”、港府處理緊為理由阻止外國，但如果香港人直接求助，佢唔應或者點應都好，絕對有位外國入。

雖然依家大家都心知肚明件事係點，但係有啲野始終要跟玩法，既然大家都唔擔心解放軍黎，依個方法可唔可行？

推

對外宣傳一定係打人道牌
一路外媒都係報示威者幾慘 政權幾仆街
但依家黑警開始識做SHOW 示威者就武力升級 人道問題漸減

唔會漸減，所有野鐵證如山
而且依家開始打壓埋集會自由，打老人家，燒記者
只係香港人開始習慣，但係國際層面係依然絕對不能接受

不撤不散
7.30不合作運動
8.5全城大罷工